【電競鍊金術】靠《王者榮耀》賺$559萬 廣州直擊3個月「軍訓速成班」

（更新：內容）騰訊旗下爆紅的手機遊戲《王者榮耀》，去年全年總收入逾300億元人民幣（下同‧約335億港元），創造了舉世矚目的手遊神話，卻因鋒芒太露，引來中央「關注」，要求升級健康系統。不過，《王者榮耀》前年推出的電競職業比賽，今屆冠軍獎金達500萬（約559萬港元），被年輕人視為名利雙收的捷徑，內地遂有機構緊貼潮流舉辦電競培訓。

《蘋果》記者日前來到去年成立的廣州電競職業教育培訓基地，直擊手遊電競青訓營訓練實況。在青訓營內，已經交了9,000元（約1萬港元）「學費」的學員們，要接受為期3個月的軍訓式訓練，還會與其他俱樂部進行比賽。基地總經理謝達成說：「無論甲級聯賽或乙級聯賽都會約戰，要與強者對戰才會提高戰力。」

究竟在從化區這楝獨立式別墅中，他們要接受怎樣的「地獄特訓」？是否真的能在3個月內速成高手、如願在職業電競舞台大放異彩，賺來人生第一桶金？心癢癢想知更多？立即去片睇動新聞吧！

用電話玩真係好撚戇尻

呃岸狗仔

遲早連成年人都會入埋個防沉迷系統

成班傻仔拎住個電話玩、當比賽

係運動員，咁先可以呃到人㗎嘛

1 萬蚊學費 學d 咁既野

開個班,收1皮,比個地方你地打機
賺到丫